#
 
เผย
สถิติ
เบราว์เซอร์
นำ
ฉิว
เฉียด
อันดับ
StatCounter
 
Firefox
 
Edge
 
IE
 
Chrome
 
#
แพลตฟอร์ม
อินเทอร์เน็ต
บริษัท
เก็บ
สถิติ
เว็บ
ตอนนี้
ยอด
ชม
เว็บไซต์
บน
เดสก์ท็อป
ยังคง
เป็นอัน
ดับ
ข้อมูล
ระบุ
ผู้ใช้
นับ
พันล้าน
คน
คิด
เป็นยอด
สิ่ง
สนใจ
สถิติ
รอบ
แซง
คิด
ฉิว
เฉียด
ห่าง
แม้ว่า
สถิติ
ทั่วโลก
แซง
นิดหน่อย
เบราว์เซอร์
สอง
จากนั้น
ยังคง
นำ
ตลาด
สหรัฐอเมริกา
สหราชอาณาจักร
สอง
ตลาด
ถือ
ตลาด
ยอด
ขาย
ดี
นอกจากนี้
ข้อมูล
สถิติ
บอก
ประเทศ
จีน
ประเทศ
เอเชีย
ยังคง
ใช้
รุ่น
เก่า
สังเกต
ยอด
สูง
เบราว์เซอร์
อื่น
หยุด
สนับสนุน
ฝั่ง
เบราว์เวอร์
บน
มือ
ถือ
เผย
ยังคง
เป็นอัน
ดับ
เช่นกัน
ประเทศ
จีน
เบราว์เซอร์
ติด
ทั้งหลาย
เติบโต
ชัด
เช่นกัน
ข้อมูล
เก็บ
เว็บไซต์
จำนวน
ล้าน
เพจ
วิว
ประมาณ
ล้าน
เพจ
วิว
เดือน
ที่มา
StatCounter
 
Firefox
 
Microsoft
 
Edge
 
Internet
 
Explorer
 
Chrome
 
StatCounter
 
Chrome
 
StatCounter
 
Firefox
 
Microsoft
 
Edge
 
Internet
 
Explorer
 
Safari
 
Opera
 
Firefox
 
Microsoft
 
Edge
 
Internet
 
Explorer
 
StatCounter
 
Microsoft
 
Firefox
 
PC
 
StatCounter
 
Windows
 
Internet
 
Explorer
 
StatCounter
 
Chrome
 
UC
 
Browser
 
Safari
 
Opera
 
Android
 
Browser
 
Samsung
 
Galaxy
 
StatCounter
 
StatCounter
 
GlobalStats
 
Desktop
 
Mobile
 
TechCrunch
 
